\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Heimweh nach Heimat} 
\index[in]{Heimweh nach Heimat}
\index[in]{Kein Ton mehr, der klingt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/keintondermehrklingt} 
\end{figure}

\begin{tabbing} 
2. Und die W\=orte von Strauß und das ''\=Ausländer raus!''.\kill
\>\bf e\>\bf D\\
2. Und die Worte von Strauß und das ''Ausländer raus!''.\\

Jeder T\=ürke zuviel, für die g\=ibts kein Asyl.\kill
\>\bf C\>\bf H$^7$\\
Jeder Türke zuviel, für die gibts kein Asyl.\\

''Geh doch r\=über, du Sau'', sagt ein M\=ann, der ist blau.\kill
\>\bf e\>\bf D\\
''Geh doch rüber, du Sau'', sagt ein Mann, der ist blau.\\

Haken kr\=euzen die Wand, einen St\=ein in der Hand.\kill
\>\bf C\>\bf H$^7$\\
Haken kreuzen die Wand, einen Stein in der Hand.\\

Hab ich H\=eimweh, nach H\=eimat, wo das auch s\=ein mag.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Hab ich Heimweh, nach Heimat, wo das auch sein mag.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Von Rak\=eten umstellt, toter R\=egen, der fällt\kill
\>\bf e\>\bf D\\
3. Von Raketen umstellt, toter Regen, der fällt\\

und mit \=Engelsgedult baun wir w\=eitere Schuld\kill
\>\bf C\>\bf H$^7$\\
und mit Engelsgedult baun wir weitere Schuld\\

und für W\=ärme kein Raum. Ich hab \=Angst noch im Traum,\kill
\>\bf e\>\bf D\\
und für Wärme kein Raum. Ich hab Angst noch im Traum,\\

habe S\=ehnsucht, will fort und weiß d\=och keinen Ort.\kill
\>\bf C\>\bf H$^7$\\
habe Sehnsucht, will fort und weiß doch keinen Ort.\\

Hab nur H\=eimweh, nach H\=eimat, wo das auch s\=ein mag.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Hab nur Heimweh, nach Heimat, wo das auch sein mag.\\

- H\=eimat, wo das auch s\=ein mag.\kill
\>\bf D\>\bf e\\
- Heimat, wo das auch sein mag.\\
\end{tabbing}



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Bettina Wegner, 1986\\
abgehört von CD (Bettina Wegner - Die Lieder, Vol. 3)
\end{angaben}
